[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [181] 課金前請三思

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

我

冇乜心機再玩第個ac

C狐BB鍾意玩舊機

聽日就有新一批咸衛兵

玩一個已經好chur,點玩第二個

會唔會太舊 玩下switch咪幾好

三姓家奴定係清姬BB大力

一拳一件

咸川好野

前暫

一蚊不課FGO

有咁上下年紀 新野難接受啲

轉頭香菜配音米又係課

同時玩日美服 分身玄學仲有無效?

放心
有

247298017
美伏求fd

玩分身=on9

Nobu ho ball 🏀

即del美服

玩分身=玩自己

佢話新野玩到悶所以玩下舊野 C狐BB好IN的

留名

收島風，兩週年換立繪

屌 10石伏哂 死全家

你估玩緊lol咩

暑假啦，留石泳裝

勒殺咸川

留雞碎咁多把鬼 我已經冇哂希望

提拉

朋友已走

幾時改軍略

有聲

仲差小小....就可以將你變成我的形狀

哈姆太郎?

你又中咩限?

打緊QP啊屌你老母

留定彈藥泳裝狙擊神父

隻驚仲未執柒可以去到開泳裝?

冇得課金真係唔知點玩 想升既都升哂 派石又抽唔撚中 屌

學白貓re島 打乞衣石

比心機打埋隻赤鬼先啦

我堅係覺得依隻垃圾驚有一個mechanism, 會係你狂刷緊素材個陣專登較低你個drop rate
話説家下我係到打冬木個15AP凶骨關,
頭嗰三條體明明平均一關一條骨
第三條體之後可以打五, 六關都無一條

yes 唔想中既先會抽得中

ys

貓貓

絆

lm

點解我老婆咁崩

可以休息直至七月一號放假

見證緊新一代信長誕生

聽日生放講就快會出apo唔識串d英，依到d人都爭住奶咸川鞋底添啦

迷咸黨幾時落地獄

nobu my wifi

一抽超人

係咁多隻英入面 佢地畫呀福算畫得最靚
真係懷疑班cast係迷福黨

真.女主

咁女主角就緊係擺多d心機畫

玩FGO=迷咸

you

老婆（真）

沖太會好傷心

焰焰子世界第一

我超凡脫俗怎能算迷咸?

呢啲係英文wiki上邊嘅譯名嚟 美版FGO出之前已經有
game入邊啲寶具全部得上邊個行
孔明寶具就咁叫 ... "Unreturning formation"

咁佢日文又真係讀做不還之陣

30石 拎黎單抽爽過一次過中垃圾

原來如此
不過啱啱查過呢個wiki譯名其實都係跟返啲書咁譯
除左某啲原創野(無限劍制

悶

日日3p

搶我老婆 殺左你

4星禮裝保底=on9

你有冇養狗?

你未見過保底出5星姐

土方先生你咪就係我隻狗囉

總悟扮

Dllm騙小妹入局中伏

唔好嬲,最多我今晚陪你瞓

2周年改保底4星沙凡

玩東京娃過日晨

如果2周年改為自選保底4星沙凡,有冇人會抽?

比狗屌

抽隻劍蘭返黎屈下機都好

Lm

不了,4星都齊晒了

我未齊喎,如果有既話我會整隻AV R姐或者狼王

你話開幾關入面揀一關,打完送一隻指定4星就話姐,
你要我用石去抽,我點解唔拎去抽5星

好似叫網站架設中

why not both
有咩衝突,兩邊都抽晒咪得

玩FGO=迷咸？
迷菇就有

一隻白丁可以磨完
想自殺都唔得

終於上得返連登
喺北京買咗張電話卡，網速又慢+有牆，load一場其他驚要幾分鐘
（雖然有牆上唔到連登，但上到高登 ）
逼鳩我用漫游

仲有，幅牆擋埋日版fgo（斷估係開咗中國服，長城封咗日版），冇理由俾幅牆搞鳩我679日連續login

平反六四

同志,在天安門的貨物準備好了嗎?

包子準備南下,京城真空
物資已經幫你準備好看同志造化了

你班友仔

天安門外磚頭下已經準備好
同志
這次任務就看你了

平反六四 天滅中共

用漫遊就連登，熱時，google，facebook都上到，但左上角電訊商都仲係中國聯通

千万要小心!!组织上下现在都非常紧张
行动成功与否就看同志你一人!!

fgo twitter一車車迷咸黨

Rip

秘密兵器RGM-79吉姆完成了嗎?

樓上班人ip都使check 聽日好自為之

报告军曹！Λ Driver搭载AS已运至天安门东面沿海待机！
待吉姆下等兵的生体反应消失即可弹射到天安门！

唔記得左過三日習大大要落黎
大鑊了

派十石啊
有冇人仲屌啊

彩果渣

今晚開船去巴拿馬,有冇人跟機?

我係西岸接你

做乜又丟低粒膠就走左去

擺低張圖 我訓了

上面咩黎

早晨

刷哥：關我撚事咩

以紫色老

年齡唔係問題

想煲老藕好耐啦我

幾時有得組Tamamo 戰隊

神父返大陸叫雞又比人塔左 有無人課少pack黎籌旗贖返神父

咁貴 不了

少個人搶歐氣

唔好意思...各位...佢係連登冇乜朋友
所以要靠抹黑我黎搵存在感😥

五毛得到神父個ac如虎添翼

我地全部都係朋友
覺得要一齊抺黑神父

上年玩起野 唔知今年夏活玩咩呢

各位，我而家出去考試，希望希望有命返黎

推

同C狐bb鬼屋探險

紅鬼仲未死

考咩

煩到仆街 打都唔想打

剩咁少血 應該4點前打完
請記得今晚11點前補刀拎符

我想知兔仔耳講乜

用用下罪歌隻殺式唔見左

Refresh整都出唔番 我要殺紅鬼呀

唔該曬罪歌重登

仲有6粒金團 依加殺左60次紅鬼

最後嗰日先咁落力

卡住QP台主兇骨

勁牙 1符中殺生院

好多台主

今次活動十億完場

收符

應該我仲驚過佢

講夏天一定係海同山 上次玩左海 今次到山

希望有生之年半減多次錢關

希望有生之年可以半減聖晶石價格

半減大貪咗啲 打個6折就夠

即係出返非洲石

其實課金啲價點定、正價好貴

真心朋友未死個陣會課得多啲

裝屎定

任開價 反正都有月豬埋單

夠騎石101010一隻 點隻好

定價都有做市場調查架嘛，成七百一單，機率又低，諗返有人課真係好神奇
我以前淨係保底先課

以前仲要4石一抽 真係要多謝果陣班月豬

好多Game都1pack1萬羊

以前10000yen 140石抽35下
10000 yen課pad 抽34下
其實咪差唔多
係佢set到一pack個數大之嘛

問題係1pack可以抽幾多下 機率幾多

1%

煙花大會

所以手機驚真係好呃錢

用番日本仔物價，10000羊唔係好貴

唔係 同香港差唔多 日本fg大約20萬羊一個月 香港當13k 其實都係1/20左右

加字幕

d 日本仔咁點解會課金

依度d人夠係咁課金

你份糧=/=日本仔份糧

仲有鳩毛未換完

日本FG約廿萬

日本物價好似高過香港，食住交通用咗好多。

以前就係

今日幾點生放送 ？

係

依家日本食野仲平過香港啦 係差交稅果舊錢姐

今日會唔會新英呢？

5 小時後開始直播
6月28日 下午8:00
日本時間

小弟見識少

都貴過嘅 不過差距唔大姐

丸龜100羊烏冬加免費野菜天婦羅

連1%的機率都不抽你還敢說愛她

七蚊 有咁多
日日吃呢啲，真係可能每個月都課到三四單

都要食下飯既 又可以去便利店買飯糰 吉仔牛丼都係600羊左右

用慣劍式
岩岩用殺式中左伏
3技扣自己血 然後毒死左

食Lawson雞扒渡日

你香港食杯面仲平啦

唔想要腎者之石

吃方包仲平

方包無味
飯團都話有餡

9.9 加果大約每餐2-3蚊 一袋方包可以分兩日lunch 每日5+2=丸龜

丸龜係日本周街都有

Thx

查過原來日本租金低過香港

五萬幾yan一個月，甚至二萬幾yan一個月都有

不過偏僻地區

結論：香港係地獄

移民外國做二等公民

嫁日本妹

搵樣衰果D其實唔難

矮肥柒醜毒窮

軍曹有女神屌
叫咩鬼春

說好不提

看來……這遊戲真的沒人玩了

戒左課之後,人都精神左

個心拿住拿住

買玩具都豪爽左

行樓梯都唔喘氣

著到身光頸靚 行路都自信d

留在這裏的都是狗

咁大個人都仲要行樓梯

無lift搭

獨立屋冇lift

搭火車見到個毒撚鬼佬打緊米版

今晚gvs, 唯有唔睇生放

唔係6號先出咩

係咪就嚟有新嘢

收島風
今晚再派30石
仲有冇人屌

同問

GUNDAM VERSUS秋葉原大會上公佈了 追加公測時間
第一階段:由26/6/2017-5/7/2017 每日晚上8-9(香港本地時間)
第二階段:30/6-2/7 48小時無間斷公測

用聯邦布勒屠殺鑼血的低能兒

獨立屋都分貴賤既..

食飯都食多咗

飛機杯都買多左

rem g杯

泰莎艦長
明明你開雙翼我都唔怪你

準備反咸

泰莎留黎比我

邊個搵我

會死

軍曹用生命硬接

追唔追花團子好？
頭先一劵出第三張

活動都就完追黎做咩

仲有一個鐘
到底兩周年會有咩新野

屈機

真主阿拉什二次寶解, 冇左即死

咁唔得wo

無即死 即刻功力大減

仲有兩個半鐘

炸死埋前排 但係攻擊3倍

唔係日本時間八點半正題咩?

Sor係個半鐘

on9 仲要睇一個鐘寶具放題呀

改做每次寶貝跌一個隨機素材

係唔係話今次生放會有埋中文字幕
定我記錯

點會有稿? 嘉賓點吹水?

加乜鬼中文字幕呀 月廚係唔需要中文

睇唔明都課金架啦屌

你岩
應該係之前上網9睇個時有人吹水9UP

有既 手語

改做對界寶具 一炮打曬3round
但用完即刻封神

兩個迫我揀一個我都唔會揀千鳥要

信長

好緊張

大家有冇生放送條lin

叛走去敵方既女主冇存在價值

Btw ，其實認真要既問題在於佢好多時都係做緊公主既角色，得個等，更加唔好講後期

相良要比你
泰莎me

啱呀月廚個個N1
唔識日文睇乜春生放

過檔仲邊有得剩

要del驚tim啦 睇唔明劇情玩黎做乜

唔識日文去玩白貓啦

同求

屌，用愛啦

愛係可以打破語言上嘅障礙

胸部

agger

大奶奶可以解決所有問題

想對住條女打飛機係唔需要同佢溝通

就快可以知黑肉真樣
我相信係縮圖先睇落怪啫

準備吹奏咸川

其實唔係好差姐

召集迷咸人士

大波可以彌補一切

聽日出糧 又可以........

蒙住塊面嗰陣?

叫雞

真樣似力架

打紅鬼即刻出咗粒心

坐等情報

說好的一蚊不課fgo

咸川有種你就出

呢個畫質好又睇到chat room

好彩比你拉一拉住我

其實我覺得係佢啲頭髮問題搞到塊面個輪廓窄到好肉酸
當然隻眼畫得花都出事

有chatroom咩

反咸黨第一次召集

咸川會掃進棺材

因為20% Q卡性能 + 20% 寶貝威力，好似好勁
還是張櫻30% Q卡性能利害？

出d效率野比我做下啦
唔理乜撚都好 求其搵d野減半

睇寶具

原來神父係返政府工既～～

等緊外賣 希望趕得切

無聊回下帶

唔可以咁就比佢收買到

做到想quit

我睇有wo

打鬼島塔跌心跌到麻木
血淚石都跌左廿粒

瞬間就70000RT

唉⋯⋯有工返好幸福嫁啦～～
我一年一年咁驚

我以為你講彈幕

YOUTUBE就係無左精髓彈幕 同 少量GE互動

單G驚 還是自閉生放送好

youtube 停撚左個chatroom

只係張望落勁，但永遠用唔著既禮裝

係咁架啦，好出奇呀

要求70K RT
已經去到93K

今次刷料同禮裝都打咗唔少dp

開波

dllm 痴線佬

信長扮緊咩

又COSPLAY

啱啱睇仲認為3億
原來係30億

肯停手未

收島風caster係川澄配

大英雄

即場表演

春風遊步道禮裝男立香

今次有梳化

那露呵多

有冇翻譯

......... 等幾日應該有台仔會翻

吉爾lily

痴線 點即時翻譯

終於講個BREAK系統

川澄髮型變左

信長真係好靚仔

神父終於番黎啦

叫左7日雞 感覺如何

2週年

睇黎會好多情報

送12粒石仲有冇人屌呀

月姫聯動

bin c

收島風不夜城caster係鶴岡配

營運終於識拉布

又BIN

拿 我已經收到風

係不久既將來會出女帝

兩句飛晒入門介紹

男nobu hoball

信長好波，1 2分鐘飛晒

收到風

Saber會同我結婚

第3:裝左寶石翁既自爆弓

即刻剪布

收錯風

用iPhone開數據睇到辣手

3種都會有Stella

放工搭緊車睇唔到

真係好仆街

STELLA

抄香菜

FULL VERSION

牙爆

Stella!!!

長版

好長

Stella!!!!!!!!!!!!!

Stella!!!Stella!!!Stella!!!Stella!!!Stella!!!

居然記到
勁

ステラアアアアアアア！！！！！

蒼銀幾時動畫化

以後game內就係呢段野先Stella

大英雄死亡率直線下降

咁比番FULL VERSION UBW我

大英雄保護協會大勝利

咸川是好文明

stella

到C元帥

3實有童貞

全部都有白丁

3

燈

竟然無

訂北美禮品卡最平

COOL!!!!!!!

聰哥

比人轟

material 場景再現

聲優都是怪物嗎

Cooooooooooool#

用翻正身啦

川澄亂入

最尾果行都知係呆毛

唔記得左兩部野log緊兩個唔同login

流洛屎gi

龍~~~~~之介

之前睇型月festival已經覺得呢個聲優點解可以配到d咁既聲

Feel到會講fate zero復刻

邊有時間牙

想要件老西多啲

金膠

嚟啦嚟啦

風起了

安生出黎啦

621

會唔會有令B叔狂化等級上升既消息呢

有冇lin

5星

卡士撻

不了

佐唔知咩山 confirm

單係大奶奶引唔到我

等射錯算4星LOLI

大奶奶

四星loli

又一隻淫婦？
寧願入房

仲有

新角

不了b職

嘩

又多隻4星B

有靈4圖再算

見左隻B CLASS

想抽

學山翁

聽日就開波

聽日
出PV啦應該

聽日5點

聽日 正

都完左奶光啦

依隻應該係亞馬遜女王

仲要等成日

又5點先屌，有冇人打暈我

留名聽日靈4圖大爆射

養唔到生

Valkyrja

限定角？

福！！！！！

又多隻船腸,有阿福

阿福

阿福學生服

水手服牙福

阿福正啊

水手福

jk福

學生裝

真女主 阿福

船腸alter?

仲有疑似船長黑鬍alter

女僕?

哥倫布

船長オルタ

哎呀好凍好凍

紫髮船腸+另一個船長阿叔

一見到阿福成班就失去理性

係咪有隻新3星

究竟男個個定係女個個係哥倫布呢

一想起阿福，巨龍就變大了

呢個係限時活動定點?
新手未衝完終章

5星福

紫毛同金毛係邊個

抽抽全都抽

屌女僕係德翁黎

咸川好波

主線

龍娘都係女 阿福冇理由唔係女

LOSE YOUR WAY

男的更好喎

重頭戲

終於都有第1集首歌

互射

2周年

反咸大軍！正式出動

抽到中呀隻黑肉

小剛LILY乜料

水手福有出就抽到中

小心未出就收皮

又係淫獸

冬馬B

梅林狗公仔, 正啊

法國騎士

做咩?

想要隻公仔

低畫質PV

有排，一個月

大家一齊中

牙福啊

又有新MASTER裝

想要件衫..

萬能插lily

好

幾靚

後面果個.....

Bba alter好似好正

有冇人會去

紫衫係乜水

小剛LILY/仔?

唔洗望啦 呢張圖有3個都有JER 仲有一個可以自由變性別

仲有part game最新情報
B叔準備打人未

基佬GUDA+偽佬組合

黑肉單抽中

船腸寶具remake太煩
整過隻Alter算

FATE GAY ORDER

GUDA夫:

CSOR

Csor

csor

Y

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

CSOR好紫

我屌呀...

太陽騎士 - 羅馬~

終於唔係紫色

BBA搵我咩...

Old woman

紫色好靚
套晚禮服

全部有j

csor係咪偷左黑saber年禮服著

Roman

搞到我想即刻喂杯俾師傅

喪心病狂

反咸黨唔見曬

請咗超多人嚟
好想去

無TAMAMO負皮

就咁睇應該就快出skin啦

有HF有FAP有F EXTRA

信長得1場

又要俾錢

聖晶石PENLIGHT

睇錯ペンライト係飛機杯,,...

fgo 都有kb...
cls

牙福

按摩棒

Ap活動希望

2周年網

生放終於有美海

神父 出場啦

執未??

信長其他時間入場做觀眾

好想去

[9ホール]
宝具展示ブース
「原初の火（アエストゥス エストゥス）」や「乖離剣エア」ほか現物大の宝具展示！

龍娘開演唱會用

長期在場待機

錯po

CSOR教訓緊徒弟

福畫好正
想做背景

出bba

調翻轉可以表演塞石入西

阿榮

想飛添

WA DIU呢張畫得幾靚

小莫好少女

見切都拎黎賣...
又現場睇mon

屌 根本就係fate fes

扮咩得Fgo

TM FES

FGO漫畫

屌，8月2號先去日本

我深知大家都是默默迷咸的

入到MAGAZINE

元帥

C閃對眼崩到

這些機會

ステラ

南丁好靚

唔比gd子出場

GUDA

人理又要燒卻

岩岩好呀CHING

人類惡壓軸

巧耐矛中五星了

屌

單行本!!!!!!!!!!!

GD子真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

GD子:

唔需要任何設計

你只會俾GD子強姦番

最後比人榨乾既係你

GUDA由隨時變性進化到識分身 同時處理特異點

來了

apo pv

呢節應該係game最新情報
係咪有暗示

GAME內情報->FAP

真係唔多like個nk仔人造人

腳...女...

伊莉亞嗰女僕？

藤原啟治
廣志

正 有漫畫

仆街千翼搞到我有個shot出左戲

好返啦？

買到單行本

太大個波唔好睇

唔知有冇認錯

100 30 csor

幾時有Apocrypha pool

未有齊格,後腳跟同後腳跟師父唔想抽

無認錯，已好返
好返後第1套係失敗人返歸 tony

一車車飛哥

Blu-ray

睇黎都係送禮裝就算

禮裝好靚

舞台劇裝

呢張靚wo

又有兩張禮裝袋

唔好

好靚

B叔終於...

B叔

B叔:

b叔終於改

B叔唔洗再打人

德翁

b叔係世界最強

無人用

船長

劇透角色

仆街想抽德翁添

B叔,迪翁,船腸寶具

唔好再賣fap好嘛 糞作

船腸

戰鬥動作都有改

船長寶具可以整lag好多廢機

冇船腸呀

後面2隻聽日有戲份

船腸寶具又可以殺走一堆廢機

船長個海 好彩換左電話

奶光再來

船腸alter唔好又係story限

我成日用w

福袋抽騎池

個海勁太多

上左鏡又點
諗下第5章pv，劍刷

應該同阿伯差唔多

寶具好難有機會開

川澄話唔提水著住

背景有天氣不嬲大食到異常
諗下果陣6章一開波

繼續反咸

total派22石
有冇仲屌牙

有得開都唔開啦招寶咁撚廢

今次做咩唔送石

仲差8石

用緊垃圾an機

泳裝呢

內心毫無波動

換XZP

D料收得咁埋

XZP

今日咪有10石

咪撚抽

想要compact機

我部note 3應該頂唔順船長新寶具

幾何會用坦職

為什麼就控制不住這手呢

等9月睇下有冇compact版XZP出

我以為佢拎住個袋住精既套

XZP接示無壓力

30石先問得呢句架

夠寶五loli 仲有7石sh落水著

之前用我老豆部note3課金
淨係load入去已經好慢

課金都要load

黑肉同船長ALTER 又兩隻5星

白頭佬係新英?

IFA XZ1=XZP COMPACT，4K>1080

又bin

個放送廢廢地

最後都要STELLA

船長ALTER未必會出

好慘

白頭佬係哥倫布

黑胡子ALTER=白頭佬

信長冇人性架

唔廢架喇
睇下肥仔同鳩毛頭兩個

咸川喺我地嘅紅太陽

笑料

Ios 順好多
以前an機 每個寶具起碼白返2-3sec

啪斷咗

cls

應該好傷把聲

D垃圾驚不值一提啦

以後都無遊戲玩

生放緊?出左街冇得睇
有咩重點?

青筋

今次梶田無咩搞事

係時候F5官網睇POOL

首歌咩黎

出小剛LILY

有d想抽隻新B職
好似幾靚

？？？？？？？？？

應該係今次地底城個OP

死要壓情報 又唔好睇 真係好on9

應該AP OP

應該聽日果首

官版CM已出

FGO轉行賣歌

咁正?抽到寶5

幾好聽

egoist點會呢把聲

睇完劇情再決定

改船長寶具?
咩樣搵人cap圖睇下

又B唔撚好啦掛

加左海

唔聽egoist, 所以唔知
自己SUPERCELL之後就無再再佢地D歌

第一次追呢個生放

二週年講左d咩情報已經唔記得左

同原來分別不大除左背景變第3章雷電交加既海

様>>>>>性能>>職

實電話大爆炸

聽唔明填唔記得

我愛咸川，居然改埋船長寶具

以後唔反了

上年精彩幾多 又泳裝又減價又聖杯

個feel唔同哂

哦咁唔差喎

今次真心無咁high
太多周邊活動宣傳

呢個1.5章2既生放黎
2鳩年講左展覽姐

我估黑肉CASTER係R姐配

兩週年實有多個生放

佢唔係話二周年情報留到下次生放先講咩

船長專用黎刷野 先搞d咁既野 day能兒

個feel好刺激

小次郎呢

呢個都唔是2周年生放

劍豪篇待機中

唔改阿拉什就好啦

好食電,好熱就真

不枉我升好船長

唔知文盲定點

+1

係街好少玩，是旦啦

無朋友 自己玩

坐鐵/巴士會玩

一早100左啦

好彩

姅10左船長, 唔會拎出黎用啦

太食電啦，唔敢係街玩

2周年SP係係展覽做囉 咁梗係唔而家講 川澄都話收埋

咁好用絆10都係照用架啦

3粒金膠一隻狗

聽日就開新章
睇埋劇情應該玩到一兩日

亜種特異點Ⅱのクエストでは、「女性」サーヴァント全員と、アストルフォ、エルキドゥ、シュヴァリエ･デオンを対象にクエストで得られる自身の絆ポイントの獲得量がアップする効果が付與されます。
対象サーヴァントをパーティに編成し、サーヴァントとの絆を深めましょう！

呆毛戰隊出動

咸川好波，幫助留石水著

隻5星除面紗幾樣衰
不得鳥

FGO班P仔應該進化左, 竟然唔洗等到3點就派野

原來如此

綠拐夢碎

唇厚 黑底

「女性」サーヴァント全員と、アストルフォ、エルキドゥ、シュヴァリエ･デオンを対象にクエストで得られる自身の絆ポイントの獲得量がアップする効果が付与されます。

隻隻50NP AOE都同佢差唔多
船長絆10左我換左弓凜做佢做位之麻

對王特攻，仲唔係佐魯山特(好似咁叫？)

永不錄用船腸

抽

咩意思

留石C CSOR

奇奇神酒

9000攻

貴到

船腸係咪入得雪櫃
分分鐘慢過拉二

你咪咪用囉我用得巧開心喔

幾時出？

人狗線又大左

多左1個EXTRA位
可以黑白丁出曬

咁多hp托咩

有聞西既背影

早前講既加多格其他職嘅位

就咁睇個CM
新B職似係同中美既瑪雅有關, 而唔係希臘神話入面既亞馬遜

但係點解係白人黎

B叔改模組
反咸大業暫停一日

正，貞德教終將勝利歸來

話左咸川唔會俾我地好過

唔反喇，唔反喇

我對你好失望

左白右黑

愛咸力全面佔領FGO post

收到風 泳裝貞德，尼祿係四星

收皮啦朋友頭7都未過呀

每個月換得一粒張金狗?

達文西有加成
但月神無

1.概念礼装強化において、強化素材の進化段階が引き継がれるように変更
※同じ種類の概念礼装のみ進化段階を引継ぐことが可能です。

一LV裝食突滿

全體王特攻 邊有咁多隻王

依家儲定唔洗課

贊美咸川

on9幾時疊夠2000

本體係熊

仲有pool2

尼祿祭

個pool剩係開到去7月12號 代表咩？

垃圾

我對呢件事不嬲無意見

反而唔洗課，諗通左重開心

留石泳福

冇得課金 冇哂意思 出乜都冇用

ys
2隻船長之外，一定仲有野收埋

係咪呀，泳貞4星你水我呀

2017年6月29日(木) 13:00～18:00（予定）

有新關打拎禮裝？

想要船長

哇哇哇好型呀船長 咸川好波

無陰公
五星得9212攻
重要係C職

C職打手從來都係笑話

呢隻黑肉真係好黑 個人只接受到去到好似黑獸/村正個種深啡

aniplex 本來就係sony acg歌部門(好似係)

all in d石同符抽新B職

五星係兩張基佬+弓呆L狐

利申 9估

寶具連發呢可能

個特攻又雞肋咗d 殺/狂職 王太少

好似幾吸引
等埋技

文西仲好

B職係loli?

三藏咪寶具連發囉

專打歡樂王同拉二

中間果個

連寶具名都無得睇
估唔到英

caster打rider

你搞笑

all in loli

今次終於可以儲返啲彈藥

法職打騎職

5星呀伯

C職打騎職
你玩我?

ap同2周年 兩關

黑皮CASTER我信係D人之前估GE一千零一夜個女主角

啊, 記錯左個剋制表, 自

下個po先再貼過D圖

話時話
淨係換得一張金狗

四騎個邊我成日都調轉左黎背

隻5星都估到啦
殺就肯定中華系
係隻B唔知係邊個亞馬遜女王

一千零一夜好似好多個故事wor ching

不過對王特攻
都幾肯定係一千零一夜

隻b真係幾靚
肌肉女女難求

我覺得B應該係北歐系

一符，不能再多了

準備聽日一符大爆死

留石pool2

你個IOS AC點

講故果個呀

《一千零一夜》是阿拉伯民間故事集，以包孕連環的方式開始。相傳薩珊王朝國王山魯亞爾娶妻後，發現自己的妻子不貞，而哥哥的妻子極其淫亂，便將其殺死：由此，哀傷和憤恨導致他認為所有的女人都是如此。此後，山魯亞爾每日娶一少女，翌日晨即殺掉，以示報復。最終，負責此事的維齊爾再也找不到合適的少女了。維齊爾的女兒山魯佐德為拯救無辜的女子，自願嫁給國王。山魯佐德用講述故事方法吸引國王，每夜講到最精彩處，天剛好亮了，使國王愛不忍殺，允她下一夜繼續講。她的故事一直講了一千零一夜，國王終於被感動，與她白首偕老。

泳裝送四星奶光

寶具強化狂疊完好可能都係廢

一千零一夜係好多個故事
但個主線係女主講故事俾王聽

你又有去手機台

解左鎖啦, 今次用日文send多話課唔到金睇下佢仲鎖唔鎖

有d腹肌先正呀

延長贊美咸片1個月

PV LOLI頭上面果幾劃 都幾肯定係武則天

B職寫係El dorado之berserker
El dorado係西班牙人形容某個南美文明，字面係黃金國

流料嚟 無野了

點解仲執迷不悟

手快打錯 典算好...

會唔會係羽蛇姐姐果邊D人

原來唔係限定

邊套咸片正到要讚美成個月

千翼

術福袋出事鳥

白貞

新宿archer都同新宿無關

屌 咪呀仆街 唔好分我抽C狐BB既機率

武則天不可能是蘿莉
都係阿婆樣好睇啲

慘呀

營運總算做翻件好事比我地儲下錢

騎職冇隻有
唔怕

咁又係

：點解我會係少女館搵到gd子個包包,仲成7000羊
咁gd子都係一個少女黎既
：

即刻唔想抽術福袋
我唔想要術打手

我想要文西

1001

黑肉都係要c狐bb去扶

唔搶

助攻

yo

C狐BB:9千攻點扶呀MIKON

OK

c狐bb世界第一

點解仲未有石送

12石?3點呀好似

MIKON